# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hawk\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-24 18:15+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-26 14:18\n"
"Last-Translator: Novell language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../app/models/session.rb:21
msgid "%s is not executable"
msgstr "%s 不是可执行文件"

#: ../app/models/session.rb:16
msgid "%s is not installed"
msgstr "%s 未安装"

#: ../app/models/cib.rb:860
msgid "%{fail_start}: Operation %{op} failed for resource %{resource} on node %{node}: call-id=%{call_id}, rc-code=%{rc_mapping} (%{rc_code}), exit-reason=%{exit_reason}"
msgstr "%{fail_start}：对 %{node} 节点上的 %{resource} 资源执行 %{op} 操作失败：调用 ID=%{call_id}，RC 代码=%{rc_mapping} (%{rc_code})，退出原因=%{exit_reason}"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:138
msgid "ACL Targets"
msgstr "ACL 目标"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:131
msgid "ACL is not supported by the cluster"
msgstr "该群集不支持 ACL"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:133
msgid "ACL is not supported by this cluster."
msgstr "此群集不支持 ACL。"

#: ../app/models/user.rb:10
msgid "ACL target ID is required"
msgstr "需要指定 ACL 目标 ID"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:39
msgid "ACL target created successfully"
msgstr "已成功创建 ACL 目标"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:98
#: ../app/controllers/users_controller.rb:105
msgid "ACL target deleted successfully"
msgstr "已成功删除 ACL 目标"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:76
msgid "ACL target updated successfully"
msgstr "已成功更新 ACL 目标"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:50
msgid "Access Control"
msgstr "访问控制"

#: ../app/views/roles/index.html.erb:6
#: ../app/views/users/index.html.erb:6
msgid "Access Control Lists"
msgstr "访问控制列表"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:381
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:68
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:71
#: ../app/helpers/form_helper.rb:27
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:13
#: ../app/views/dashboards/show.html.erb:10
msgid "Add Cluster"
msgstr "添加群集"

#: ../app/views/constraints/types.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:31
msgid "Add Constraint"
msgstr "添加约束"

#: ../app/views/resources/types.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:28
msgid "Add Resource"
msgstr "添加资源"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:16
msgid "Add a rule below"
msgstr "在下面添加规则"

#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:46
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:21
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:50
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:72
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../app/views/locations/_form.html.erb:49
msgid "Advisory"
msgstr "建议"

#: ../app/models/template.rb:413
#: ../app/models/template.rb:419
msgid "After the specified timeout period, the operation will be treated as failed."
msgstr "经过指定的超时时间段后，该操作将视为失败。"

#: ../app/controllers/agents_controller.rb:46
#: ../app/views/resources/show.html.erb:17
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:23
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:43
msgid "Always"
msgstr "始终"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:84
msgid "An error has occurred"
msgstr "发生了错误"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:156
#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:159
#: ../app/assets/javascripts/module/forms.js:14
#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:183
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:342
#: ../app/assets/javascripts/module/profiles.js:23
#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:179
#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:135
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:165
#: ../app/helpers/crm_config_helper.rb:10
#: ../app/helpers/form_helper.rb:14
#: ../app/helpers/profile_helper.rb:21
#: ../app/helpers/role_helper.rb:17
#: ../app/helpers/user_helper.rb:17
msgid "Any changes will be lost - do you wish to proceed?"
msgstr "所有更改都会丢失 - 是否继续？"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:11
msgid "Any pending changes to the configuration will be lost - do you wish to proceed?"
msgstr "所有等待中的配置更改都会丢失 - 是否继续？"

#: ../app/controllers/cib_controller.rb:51
msgid "Applied configuration successfully"
msgstr "已成功应用配置"

#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:72
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:167
#: ../app/helpers/crm_config_helper.rb:16
#: ../app/helpers/form_helper.rb:19
#: ../app/helpers/profile_helper.rb:27
#: ../app/helpers/role_helper.rb:23
#: ../app/helpers/user_helper.rb:23
#: ../app/views/cib/apply.html.erb:27
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:53
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:15
#: ../app/views/wizards/create.html.erb:17
#: ../app/views/wizards/update.html.erb:93
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../app/views/cib/apply.html.erb:5
msgid "Apply Configuration"
msgstr "应用配置"

#: ../app/assets/javascripts/module/wizards.js:69
msgid "Applying configuration changes..."
msgstr "正在应用配置更改..."

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:185
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:155
msgid "Arbitrators"
msgstr "仲裁方"

#: ../app/views/clones/edit.html.erb:9
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:9
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:9
#: ../app/views/locations/edit.html.erb:9
#: ../app/views/masters/edit.html.erb:9
#: ../app/views/orders/edit.html.erb:9
#: ../app/views/primitives/edit.html.erb:9
#: ../app/views/reports/display.html.erb:24
#: ../app/views/roles/edit.html.erb:7
#: ../app/views/tags/edit.html.erb:9
#: ../app/views/tickets/edit.html.erb:9
#: ../app/views/users/edit.html.erb:7
msgid "Are you sure you wish to delete %s?"
msgstr "确实要删除 %s 吗？"

#: ../app/models/user.rb:13
msgid "At least one role is required"
msgstr "至少需要指定一个角色"

#: ../app/models/role.rb:8
msgid "At least one rule is required"
msgstr "至少需要指定一个规则"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:27
msgid "Attribute"
msgstr "特性"

#: ../app/models/location.rb:48
msgid "Attribute contains both single and double quotes"
msgstr "属性同时包含单引号和双引号"

#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:9
#: ../app/views/nodes/show.html.erb:71
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:189
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:318
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:805
msgid "Away from current node"
msgstr "离开当前节点"

#: ../app/views/clones/_form.html.erb:24
#: ../app/views/clones/_form.html.erb:28
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:58
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:62
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:59
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:63
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:89
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:93
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:24
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:28
#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:28
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:51
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:55
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:51
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:55
#: ../app/views/roles/_form.html.erb:39
#: ../app/views/tags/_form.html.erb:38
#: ../app/views/tags/_form.html.erb:42
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:24
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:28
#: ../app/views/users/_form.html.erb:18
#: ../app/views/wizards/create.html.erb:16
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:93
#: ../app/views/wizards/update.html.erb:90
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:5
#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:10
msgid "Batch"
msgstr "批"

#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:5
msgid "Batch Configuration Changes"
msgstr "批配置更改"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:32
msgid "Batch Mode"
msgstr "批模式"

#: ../app/views/configs/meta.html.erb:17
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:4
msgid "Batch Mode Active"
msgstr "批模式活动"

#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:54
msgid "Boolean Operator"
msgstr "布尔运算符"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:55
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:154
msgid "CIB (in)"
msgstr "CIB（输入）"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:58
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:173
msgid "CIB (out)"
msgstr "CIB（输出）"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:242
msgid "CIB Schema Version"
msgstr "CIB 纲要版本"

#: ../app/models/cib.rb:523
msgid "CIB file \"%{path}\" not found"
msgstr "找不到 CIB 文件“%{path}”"

#: ../app/views/cib/apply.html.erb:17
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:119
msgid "Calculating list of changes..."
msgstr "正在计算更改列表..."

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:35
#: ../app/views/resources/events.html.erb:35
#: ../app/views/resources/show.html.erb:226
msgid "Call"
msgstr "调用"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:266
#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:182
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:168
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:42
#: ../app/views/cib/apply.html.erb:25
#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:30
#: ../app/views/reports/index.html.erb:38
#: ../app/views/reports/show.html.erb:24
#: ../app/views/resources/rename.html.erb:30
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:266
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:349
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:396
#: ../app/views/wizards/create.html.erb:15
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:92
#: ../app/views/wizards/update.html.erb:89
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:226
msgid "Cannot display diff, too few transitions"
msgstr "无法显示差异，转换次数太少"

#: ../app/assets/javascripts/module/wizards.js:74
msgid "Changes applied successfully."
msgstr "已成功应用更改。"

#: ../app/models/clone.rb:113
#: ../app/models/master.rb:112
msgid "Changes the behavior of ordering constraints (between clones/masters) so that instances can start/stop as soon as their peer instance has (rather than waiting for every instance of the other clone has)."
msgstr "更改（克隆/主资源之间）顺序约束的行为，让实例在其对等实例启动/停止时立即启动/停止（而非等待其余克隆的每个实例都启动/停止）。"

#: ../app/views/resources/show.html.erb:39
msgid "Child"
msgstr "子项"

#: ../app/models/clone.rb:124
#: ../app/views/clones/_form.html.erb:7
#: ../app/views/clones/_form.html.erb:10
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:7
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:10
msgid "Child Resource"
msgstr "子资源"

#: ../app/models/clone.rb:125
msgid "Child resource to use as clone."
msgstr "要用作克隆的子资源。"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:687
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:16
#: ../app/views/resources/show.html.erb:28
msgid "Children"
msgstr "子项"

#: ../app/models/template.rb:394
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:13
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:25
msgid "Class"
msgstr "类"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:328
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:813
msgid "Clean up on all nodes"
msgstr "在所有节点上清理"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:812
msgid "Clean up tagged resources"
msgstr "清理标记的资源"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:384
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:249
msgid "Clear state"
msgstr "清除状态"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:82
msgid "Cleared the node state"
msgstr "已清除节点状态"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:268
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:270
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:662
#: ../app/views/resources/types.html.erb:35
msgid "Clone"
msgstr "复制"

#: ../app/assets/javascripts/module/clones.js:27
#: ../app/views/clones/_form.html.erb:6
#: ../app/views/clones/_form.html.erb:9
msgid "Clone ID"
msgstr "克隆 ID"

#: ../app/models/clone.rb:10
msgid "Clone ID is required"
msgstr "需要指定克隆 ID"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:40
msgid "Clone created successfully"
msgstr "已成功创建克隆"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:100
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:107
msgid "Clone deleted successfully"
msgstr "已成功删除克隆"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:78
msgid "Clone updated successfully"
msgstr "已成功更新克隆"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:134
#: ../app/views/clones/index.html.erb:4
msgid "Clones"
msgstr "克隆"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:171
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:17
#: ../app/views/agents/show.html.erb:117
#: ../app/views/configs/meta.html.erb:7
#: ../app/views/constraints/show.html.erb:15
#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:9
#: ../app/views/nodes/events.html.erb:8
#: ../app/views/nodes/events.html.erb:50
#: ../app/views/nodes/show.html.erb:8
#: ../app/views/nodes/show.html.erb:96
#: ../app/views/pages/help.html.erb:8
#: ../app/views/pages/help.html.erb:52
#: ../app/views/resources/events.html.erb:8
#: ../app/views/resources/events.html.erb:50
#: ../app/views/resources/show.html.erb:311
#: ../app/views/shared/_flash.html.erb:9
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:128
#: ../app/views/simulator/help.html.erb:11
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:180
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:248
msgid "Cluster Communication Stack"
msgstr "群集通讯堆栈"

#: ../app/controllers/crm_config_controller.rb:46
#: ../app/views/crm_config/edit.html.erb:3
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:40
msgid "Cluster Configuration"
msgstr "群集配置"

#: ../app/views/configs/meta.html.erb:11
#: ../app/views/shared/_footer.html.erb:9
msgid "Cluster Details"
msgstr "群集细节"

#: ../app/controllers/graphs_controller.rb:49
msgid "Cluster Graph"
msgstr "群集图"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:584
msgid "Cluster added successfully."
msgstr "已成功添加群集。"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:19
msgid "Cluster name"
msgstr "群集名称"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:548
msgid "Cluster removed successfully."
msgstr "已成功去除群集。"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:151
#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:156
msgid "Cluster seems to be offline"
msgstr "群集似乎已脱机"

#: ../app/models/colocation.rb:187
msgid "Colocate resources by the given node attribute instead of by node name (the default)."
msgstr "按给定节点属性而非节点名称（默认值）共置资源。"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:72
#: ../app/views/constraints/types.html.erb:27
msgid "Colocation"
msgstr "共置"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:99
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:105
msgid "Colocation deleted successfully"
msgstr "已成功删除共置"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:132
#: ../app/views/colocations/index.html.erb:4
msgid "Colocations"
msgstr "共置"

#: ../app/controllers/commands_controller.rb:22
#: ../app/views/commands/index.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:43
msgid "Command Log"
msgstr "命令日志"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:82
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:41
#: ../app/views/resources/events.html.erb:41
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: ../app/models/crm_config.rb:70
#: ../app/models/crm_config.rb:107
#: ../app/models/template.rb:286
msgid "Conditions under which the resource can be started."
msgstr "可以启动资源的条件。"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:191
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:25
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../app/controllers/crm_config_controller.rb:26
msgid "Configuration updated successfully"
msgstr "已成功更新配置"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:439
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:32
#: ../app/assets/javascripts/module/monitor.js:49
msgid "Connection to server aborted - will retry every 15 seconds."
msgstr "与服务器的连接已中断 - 将每 15 秒重试一次。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:26
msgid "Connection to server failed (server down or network error - will retry every 15 seconds)."
msgstr "无法连接到服务器（服务器已关机或发生网络错误 - 将每 15 秒重试一次）。"

#: ../app/assets/javascripts/module/monitor.js:68
#: ../app/assets/javascripts/module/status.js:133
msgid "Connection to server failed - will retry every 15 seconds."
msgstr "与服务器的连接失败 - 将每隔 15 秒重试一次。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:29
#: ../app/assets/javascripts/module/monitor.js:71
msgid "Connection to server timed out - will retry every 15 seconds."
msgstr "与服务器的连接已超时 - 将每 15 秒重试一次。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:233
msgid "Connection to server timed out."
msgstr "连接服务器超时。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:235
msgid "Connection to server was aborted."
msgstr "已中止连接服务器操作。"

#: ../app/assets/javascripts/module/colocations.js:27
#: ../app/assets/javascripts/module/locations.js:27
#: ../app/assets/javascripts/module/orders.js:27
#: ../app/models/constraint.rb:48
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:6
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:8
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:6
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:8
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:6
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:8
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:6
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:8
msgid "Constraint ID"
msgstr "约束 ID"

#: ../app/models/ticket.rb:18
msgid "Constraint ID is required"
msgstr "需要指定约束 ID"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:39
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:57
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:39
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:52
msgid "Constraint created successfully"
msgstr "已成功创建约束"

#: ../app/models/location.rb:23
msgid "Constraint is too complex - it contains nested rules"
msgstr "约束过于复杂 - 它包含嵌套规则"

#: ../app/models/ticket.rb:27
msgid "Constraint must consist of at least one separate resources"
msgstr "约束必须至少包含一个独立资源"

#: ../app/models/colocation.rb:35
#: ../app/models/order.rb:30
msgid "Constraint must consist of at least two separate resources"
msgstr "约束必须包含至少两个独立资源"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:77
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:95
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:77
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:90
msgid "Constraint updated successfully"
msgstr "已成功更新约束"

#: ../app/views/constraints/show.html.erb:5
msgid "Constraint:"
msgstr "约束："

#: ../app/controllers/constraints_controller.rb:101
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:25
#: ../app/views/constraints/index.html.erb:4
#: ../app/views/resources/show.html.erb:265
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:97
msgid "Constraints"
msgstr "约束"

#: ../app/models/location.rb:244
msgid "Controls resource discovery for the specified resource on nodes covered by the constraint. always: Always perform resource discovery (default). never: Never perform resource discovery for the specified resource on this node. This option should generally be used with a -INFINITY score. exclusive: Only perform resource discovery for the specified resource on this node."
msgstr "控制对约束所涵盖节点上的指定资源的资源发现。始终：始终执行资源发现（默认值）。从不：从不对此节点上的指定资源执行资源发现。此选项一般应与 -INFINITY 分数搭配使用。排它：仅对此节点上的指定资源执行资源发现。"

#: ../app/views/primitives/edit.html.erb:7
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:116
msgid "Could not cancel report collection"
msgstr "无法取消收集报告操作"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:21
#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:19
#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:16
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:66
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:20
#: ../app/helpers/form_helper.rb:23
#: ../app/helpers/role_helper.rb:31
#: ../app/helpers/user_helper.rb:31
#: ../app/views/clones/edit.html.erb:7
#: ../app/views/clones/index.html.erb:7
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:7
#: ../app/views/colocations/index.html.erb:7
#: ../app/views/constraints/index.html.erb:7
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:7
#: ../app/views/groups/index.html.erb:7
#: ../app/views/locations/edit.html.erb:7
#: ../app/views/locations/index.html.erb:7
#: ../app/views/masters/edit.html.erb:7
#: ../app/views/masters/index.html.erb:7
#: ../app/views/orders/edit.html.erb:7
#: ../app/views/orders/index.html.erb:7
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:50
#: ../app/views/primitives/index.html.erb:7
#: ../app/views/resources/index.html.erb:7
#: ../app/views/roles/index.html.erb:10
#: ../app/views/tags/edit.html.erb:7
#: ../app/views/tags/index.html.erb:7
#: ../app/views/tickets/edit.html.erb:7
#: ../app/views/tickets/index.html.erb:7
#: ../app/views/users/index.html.erb:10
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:22
#: ../app/controllers/users_controller.rb:31
#: ../app/views/users/new.html.erb:4
msgid "Create ACL Target"
msgstr "创建 ACL 目标"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:20
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:31
#: ../app/views/clones/new.html.erb:4
msgid "Create Clone"
msgstr "创建克隆"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:20
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:30
#: ../app/views/colocations/new.html.erb:4
msgid "Create Colocation"
msgstr "创建共置"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:20
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:31
#: ../app/views/groups/new.html.erb:4
msgid "Create Group"
msgstr "创建组"

#: ../app/views/locations/new.html.erb:4
msgid "Create Location"
msgstr "创建位置"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:20
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:39
msgid "Create Location Constraint"
msgstr "创建位置约束"

#: ../app/views/masters/new.html.erb:4
msgid "Create Multi-state"
msgstr "创建多状态"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:20
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:31
msgid "Create Multi-state resource"
msgstr "创建多状态资源"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:20
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:30
#: ../app/views/orders/new.html.erb:4
msgid "Create Order"
msgstr "创建顺序"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:20
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:35
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:84
msgid "Create Primitive"
msgstr "创建原始资源"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:22
#: ../app/controllers/roles_controller.rb:31
#: ../app/views/roles/new.html.erb:4
msgid "Create Role"
msgstr "创建角色"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:20
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:30
#: ../app/views/tags/new.html.erb:4
msgid "Create Tag"
msgstr "创建标记"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:23
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:31
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:64
msgid "Create Template"
msgstr "创建模板"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:33
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:43
#: ../app/views/tickets/new.html.erb:4
msgid "Create Ticket"
msgstr "创建票据"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:83
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:160
msgid "Created a new shadow CIB for %USER%."
msgstr "为 %USER% 创建新阴影 CIB。"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:239
msgid "Current Configuration Version"
msgstr "当前配置版本"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:171
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:241
msgid "DC"
msgstr "DC"

#: ../app/controllers/dashboards_controller.rb:46
#: ../app/views/dashboards/show.html.erb:7
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:13
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: ../app/views/reports/index.html.erb:11
msgid "Data collection in progress..."
msgstr "正在收集数据..."

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:193
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ../app/views/primitives/_help.html.erb:24
#: ../app/views/shared/_helpentry.html.erb:13
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../app/models/template.rb:425
msgid "Define a monitor operation to instruct the cluster to ensure that the resource is still healthy."
msgstr "定义监视操作，以指示群集确保资源仍处于正常状态。"

#: ../app/assets/javascripts/module/clones.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/colocations.js:110
#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:235
#: ../app/assets/javascripts/module/groups.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/locations.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/masters.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/orders.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:151
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:383
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:746
#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:131
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:77
#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:108
#: ../app/views/clones/edit.html.erb:9
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:9
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:9
#: ../app/views/locations/edit.html.erb:9
#: ../app/views/masters/edit.html.erb:9
#: ../app/views/orders/edit.html.erb:9
#: ../app/views/primitives/edit.html.erb:9
#: ../app/views/reports/display.html.erb:24
#: ../app/views/roles/edit.html.erb:7
#: ../app/views/tags/edit.html.erb:9
#: ../app/views/tickets/edit.html.erb:9
#: ../app/views/users/edit.html.erb:7
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:365
#: ../app/helpers/order_helper.rb:9
#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:9
msgid "Demote"
msgstr "降级"

#: ../app/helpers/rule_helper.rb:10
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:89
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:241
msgid "Designated Coordinator"
msgstr "指定协调器"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:282
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:416
#: ../app/assets/javascripts/module/statusmatrix.js:88
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:271
#: ../app/views/reports/display.html.erb:186
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:196
msgid "Diff"
msgstr "差异"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:375
msgid "Disable Maintenance Mode"
msgstr "禁用维护模式"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:12
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: ../app/views/wizards/create.html.erb:17
msgid "Do you really want to apply the current wizard?"
msgstr "确实要应用当前向导吗？"

#: ../app/views/wizards/create.html.erb:15
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:92
#: ../app/views/wizards/update.html.erb:89
msgid "Do you really want to cancel the wizard setup?"
msgstr "确实要取消安装向导吗？"

#: ../app/models/clone.rb:103
#: ../app/models/master.rb:102
msgid "Does each copy of the clone perform a different function?"
msgstr "克隆的每个副本是否都执行不同的功能？"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:371
#: ../app/views/reports/display.html.erb:21
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../app/models/location.rb:261
msgid "Each rule can contain a number of expressions. The results of the expressions are combined based on the rule's boolean operator."
msgstr "每个规则可以包含多个表达式。表达式的结果根据规则的布尔运算符合并。"

#: ../app/assets/javascripts/module/clones.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/colocations.js:97
#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:215
#: ../app/assets/javascripts/module/groups.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/locations.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/masters.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:253
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:347
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:67
#: ../app/assets/javascripts/module/orders.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:138
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:399
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:726
#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:67
#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:95
#: ../app/views/cib/show.html.erb:80
#: ../app/views/configs/show.html.erb:7
#: ../app/views/graphs/show.html.erb:6
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:57
#: ../app/controllers/users_controller.rb:65
#: ../app/views/users/edit.html.erb:4
msgid "Edit ACL Target"
msgstr "编辑 ACL 目标"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:58
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:67
#: ../app/views/clones/edit.html.erb:4
msgid "Edit Clone"
msgstr "编辑克隆"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:57
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:66
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:4
msgid "Edit Colocation"
msgstr "编辑共置"

#: ../app/views/configs/edit.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:37
msgid "Edit Configuration"
msgstr "编辑配置"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:58
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:67
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:4
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: ../app/views/locations/edit.html.erb:4
msgid "Edit Location"
msgstr "编辑位置"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:75
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:84
msgid "Edit Location Constraint"
msgstr "编辑位置约束"

#: ../app/views/masters/edit.html.erb:4
msgid "Edit Multi-state"
msgstr "编辑多状态"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:58
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:67
msgid "Edit Multi-state resource"
msgstr "编辑多状态资源"

#: ../app/views/nodes/edit.html.erb:4
msgid "Edit Node"
msgstr "编辑节点"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:57
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:66
#: ../app/views/orders/edit.html.erb:4
msgid "Edit Order"
msgstr "编辑顺序"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:76
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:102
msgid "Edit Primitive"
msgstr "编辑原始资源"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:63
#: ../app/views/roles/edit.html.erb:4
msgid "Edit Role"
msgstr "编辑角色"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:57
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:66
#: ../app/views/tags/edit.html.erb:4
msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标记"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:58
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:81
msgid "Edit Template"
msgstr "编辑模板"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:70
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:79
#: ../app/views/tickets/edit.html.erb:4
msgid "Edit Ticket"
msgstr "编辑票据"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:143
msgid "Elsewhere"
msgstr "其他位置"

#: ../app/views/wizards/show.html.erb:37
msgid "Enable this step"
msgstr "启用此步骤"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:239
msgid "Epoch"
msgstr "时期"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:20
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:231
msgid "Error connecting to server."
msgstr "连接服务器时出错。"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:257
#: ../app/controllers/reports_controller.rb:261
msgid "Error deleting %s"
msgstr "删除 %s 时出错"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:112
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:116
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:110
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:114
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:112
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:116
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:129
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:133
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:112
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:116
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:111
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:115
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:147
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:151
#: ../app/controllers/roles_controller.rb:108
#: ../app/controllers/roles_controller.rb:112
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:111
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:115
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:126
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:130
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:124
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:128
#: ../app/controllers/users_controller.rb:110
#: ../app/controllers/users_controller.rb:114
msgid "Error deleting %s: %s"
msgstr "删除 %s 时出错：%s"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:161
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:165
msgid "Error granting the ticket"
msgstr "授予票据时出错"

#: ../app/models/cib.rb:548
msgid "Error invoking %{cmd}"
msgstr "调用 %{cmd} 时出错"

#: ../app/models/cib.rb:558
msgid "Error invoking %{cmd}: %{msg}"
msgstr "调用 %{cmd} 时出错：%{msg}"

#: ../lib/invoker.rb:90
msgid "Error invoking cibadmin %{cmd}: %{msg}"
msgstr "调用 cibadmin %{cmd} 时出错：%{msg}"

#: ../app/controllers/dashboards_controller.rb:38
msgid "Error removing %s: %s"
msgstr "去除 %s 时出错：%s"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:553
msgid "Error removing cluster."
msgstr "去除群集时出错。"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:188
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:192
msgid "Error revoking the ticket"
msgstr "撤消票据时出错"

#: ../app/models/record.rb:295
msgid "Error updating %{id} (rc=%{rc})"
msgstr "上载 %{id} 时出错 (rc=%{rc})"

#: ../app/models/report.rb:104
#: ../app/models/report.rb:133
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: ../app/controllers/application_controller.rb:199
msgid "Error: Not authenticated"
msgstr "错误：未经过身份验证"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:195
msgid "Error: Permission denied for user (%s)"
msgstr "错误：用户 (%s) 的权限被拒"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:203
msgid "Error: Record not found"
msgstr "错误：找不到记录"

#: ../app/views/cib/show.html.erb:13
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:272
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:38
#: ../app/views/resources/events.html.erb:38
msgid "Exec"
msgstr "Exec"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:74
msgid "Expires"
msgstr "失效"

#: ../app/models/location.rb:260
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#: ../app/views/resources/show.html.erb:212
msgid "Failed Operations"
msgstr "失败的操作"

#: ../app/controllers/cib_controller.rb:46
msgid "Failed to apply configuration"
msgstr "无法应用配置"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:147
msgid "Failed to clean up the resource: %{err}"
msgstr "无法清理资源：%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:82
msgid "Failed to clear the node state: %{err}"
msgstr "无法清除节点状态：%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:112
msgid "Failed to demote the resource: %{err}"
msgstr "无法将资源降级：%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:126
msgid "Failed to disable maintenance mode for resource: %{err}"
msgstr "无法对资源禁用维护模式：%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:78
msgid "Failed to fence the node: %{err}"
msgstr "无法屏蔽节点：%{err}"

#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:323
msgid "Failed to fetch meta attributes"
msgstr "无法提取元属性"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:55
msgid "Failed to generate"
msgstr "无法生成"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:140
msgid "Failed to migrate the resource: %{err}"
msgstr "无法迁移资源：%{err}"

#: ../app/assets/javascripts/module/monitor.js:64
msgid "Failed to parse monitor response - Internal server error."
msgstr "无法分析监视响应 - 内部服务器错误。"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:105
msgid "Failed to promote the resource: %{err}"
msgstr "无法将资源升级：%{err}"

#: ../app/controllers/constraints_controller.rb:78
#: ../app/controllers/resources_controller.rb:174
msgid "Failed to rename %{A} to %{B}: %{E}"
msgstr "无法将 %{A} 重命名为 %{B}：%{E}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:62
msgid "Failed to set the node online: %{err}"
msgstr "无法将节点设置为联机：%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:66
msgid "Failed to set the node standby: %{err}"
msgstr "无法将节点设置为待机：%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:70
msgid "Failed to set the node state to maintenance: %{err}"
msgstr "无法将节点状态设置为维护：%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:74
msgid "Failed to set the node state to ready: %{err}"
msgstr "无法将节点状态设置为就绪：%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:119
msgid "Failed to set the resource in maintenance mode: %{err}"
msgstr "无法将资源设置为维护模式：%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:91
msgid "Failed to start the resource: %{err}"
msgstr "无法启动资源：%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:98
msgid "Failed to stop the resource: %{err}"
msgstr "无法停止资源：%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:133
msgid "Failed to unmigrate the resource: %{err}"
msgstr "无法取消迁移资源：%{err}"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:183
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:248
#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:10
msgid "Fence"
msgstr "屏蔽"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:223
#: ../app/helpers/application_helper.rb:229
msgid "File a Bug Report"
msgstr "创建 Bug 报告"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:178
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:11
msgid "Freeze"
msgstr "冻结"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:169
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:281
#: ../app/views/reports/display.html.erb:44
#: ../app/views/reports/display.html.erb:57
#: ../app/views/reports/display.html.erb:70
#: ../app/views/reports/index.html.erb:17
msgid "From"
msgstr "从"

#: ../app/views/reports/index.html.erb:51
#: ../app/views/reports/index.html.erb:78
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:231
msgid "Getting Started using Hawk"
msgstr "开始使用 Hawk"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:213
msgid "Grant"
msgstr "授予"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:137
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:169
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:26
msgid "Granted"
msgstr "已授予"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:260
#: ../app/helpers/application_helper.rb:265
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:9
#: ../app/views/configs/show.html.erb:13
#: ../app/views/graphs/show.html.erb:3
#: ../app/views/reports/display.html.erb:206
msgid "Graph"
msgstr "示意图"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:263
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:658
#: ../app/views/resources/types.html.erb:27
msgid "Group"
msgstr "组"

#: ../app/assets/javascripts/module/groups.js:27
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:6
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:10
msgid "Group ID"
msgstr "组 ID"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:40
msgid "Group created successfully"
msgstr "已成功创建组"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:100
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:107
msgid "Group deleted successfully"
msgstr "已成功删除组"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:78
msgid "Group updated successfully"
msgstr "已成功更新组"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:134
#: ../app/views/groups/index.html.erb:4
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ../app/views/pages/help.html.erb:36
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:246
msgid "Have Quorum"
msgstr "具有法定票数"

#: ../app/controllers/pages_controller.rb:21
#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:19
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../app/views/layouts/authentication.html.erb:32
msgid "High Availability Web Konsole"
msgstr "High Availability Web Konsole"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:18
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:270
#: ../app/views/reports/display.html.erb:4
#: ../app/views/reports/index.html.erb:4
#: ../app/views/reports/show.html.erb:4
msgid "History Explorer"
msgstr "历史记录浏览器"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:240
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:436
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:20
msgid "Hostname of node in cluster"
msgstr "群集中节点的主机名"

#: ../app/models/template.rb:314
msgid "How frequently (in seconds) to perform the operation."
msgstr "执行该操作的频率（秒）。"

#: ../app/models/crm_config.rb:90
#: ../app/models/template.rb:306
msgid "How long before a pending guest connection will time out."
msgstr "等待中的 Guest 连接经过多长时间后将会超时。"

#: ../app/models/template.rb:320
msgid "How long to wait before declaring the action has failed."
msgstr "等待多长时间后声明该操作失败。"

#: ../app/models/master.rb:122
msgid "How many copies of the resource can be promoted to master status on a single node."
msgstr "在单个节点上，该资源的多少副本可以升级为主资源状态。"

#: ../app/models/master.rb:117
msgid "How many copies of the resource can be promoted to master status."
msgstr "该资源的多少副本可以升级为主资源状态。"

#: ../app/models/clone.rb:93
#: ../app/models/master.rb:92
msgid "How many copies of the resource can be started on a single node. Defaults to 1."
msgstr "单个节点上可以启动的资源副本数。默认设为 1。"

#: ../app/models/clone.rb:88
#: ../app/models/master.rb:87
msgid "How many copies of the resource to start. Defaults to the number of nodes in the cluster."
msgstr "要启动的资源副本数。默认设为群集中的节点数。"

#: ../app/models/crm_config.rb:28
#: ../app/models/template.rb:244
msgid "How many failures may occur for this resource on a node, before this node is marked ineligible to host this resource. A value of INFINITY indicates that this feature is disabled."
msgstr "此资源在一个节点上失败多少次后，此节点才会标记为不符合托管此资源的要求。值为“无穷”表示此功能已禁用。"

#: ../app/models/crm_config.rb:44
#: ../app/models/template.rb:260
msgid "How many seconds to wait before acting as if the failure had not occurred, and potentially allowing the resource back to the node on which it failed. A value of 0 indicates that this feature is disabled."
msgstr "等待多少秒钟后将故障视为未发生过，并潜在允许资源回到它之前失败的节点上。值为 0 表示此功能已禁用。"

#: ../app/models/crm_config.rb:49
#: ../app/models/template.rb:265
msgid "How much does the resource prefer to stay where it is?"
msgstr "资源继续保留在所在位置的程度？"

#: ../app/models/location.rb:255
msgid "How to combine the result of multiple expression objects. Allowed values are and and or."
msgstr "如何合并多个表达式对象的结果。允许的值为 AND 和 OR。"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:326
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:27
#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:5
#: ../app/views/nodes/show.html.erb:30
#: ../app/views/resources/show.html.erb:276
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../app/models/record.rb:10
msgid "ID is required"
msgstr "需要 ID"

#: ../app/models/template.rb:335
msgid "If false, the operation is treated as if it does not exist."
msgstr "如果为 false，会将该操作视为不存在。"

#: ../app/models/clone.rb:77
#: ../app/models/crm_config.rb:33
#: ../app/models/group.rb:68
#: ../app/models/master.rb:72
#: ../app/models/template.rb:249
msgid "If not all resources can be active, the cluster will stop lower priority resources in order to keep higher priority ones active."
msgstr "如果并非所有资源都可处于活动状态，群集将停止优先级较低的资源，以使优先级较高的资源保持为活动状态。"

#: ../app/models/template.rb:372
msgid "If true, the intention to perform the operation is recorded so that GUIs and CLI tools can indicate that an operation is in progress."
msgstr "如果为 true，则记录执行该操作的目的，以便 GUI 和 CLI 工具可以指出某项操作是否正在进行。"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:72
msgid "Inject"
msgstr "插入"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:231
msgid "Inject Node Event"
msgstr "插入节点事件"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:278
msgid "Inject Resource Event"
msgstr "插入资源事件"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:361
msgid "Inject Ticket Event"
msgstr "插入票据事件"

#: ../app/views/resources/show.html.erb:184
msgid "Instances"
msgstr "实例"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:86
#: ../app/views/resources/show.html.erb:155
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:312
msgid "Interval (ms)"
msgstr "间隔（毫秒）"

#: ../app/models/user.rb:11
msgid "Invalid ACL target ID"
msgstr "无效的 ACL 目标 ID"

#: ../app/models/clone.rb:11
msgid "Invalid Clone ID"
msgstr "无效的克隆 ID"

#: ../app/models/ticket.rb:19
msgid "Invalid Constraint ID"
msgstr "无效的约束 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:14
#: ../app/models/record.rb:11
#: ../app/models/tag.rb:14
msgid "Invalid ID"
msgstr "无效 ID"

#: ../app/models/node.rb:26
msgid "Invalid Node ID"
msgstr "无效的节点 ID"

#: ../app/models/ticket.rb:23
msgid "Invalid Ticket ID"
msgstr "票据 ID 无效"

#: ../app/models/node.rb:30
msgid "Invalid name"
msgstr "无效的名称"

#: ../app/models/colocation.rb:30
msgid "Invalid node attribute"
msgstr "无效的节点属性"

#: ../app/models/location.rb:18
msgid "Invalid resource discovery type"
msgstr "无效的资源发现类型"

#: ../app/models/location.rb:33
msgid "Invalid score \"%{score}\""
msgstr "分数“%{score}”无效"

#: ../app/models/colocation.rb:24
#: ../app/models/order.rb:25
msgid "Invalid score value"
msgstr "分数值无效"

#: ../app/models/session.rb:10
msgid "Invalid username"
msgstr "无效用户名"

#: ../app/models/session.rb:42
msgid "Invalid username or password"
msgstr "用户名或口令无效"

#: ../app/models/clone.rb:67
#: ../app/models/crm_config.rb:14
#: ../app/models/group.rb:58
#: ../app/models/master.rb:62
#: ../app/models/template.rb:230
msgid "Is the cluster allowed to start and stop the resource?"
msgstr "是否允许群集启动和停止该资源？"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:182
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:188
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:187
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:29
#: ../app/views/resources/events.html.erb:29
msgid "Last Change"
msgstr "上次更改"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:163
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:50
msgid "Last Granted"
msgstr "上次授予"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:243
msgid "Last Written"
msgstr "上次写入"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:66
msgid "Leader"
msgstr "前导符"

#: ../app/helpers/wizard_helper.rb:92
msgid "Legacy Wizards"
msgstr "旧式向导"

#: ../app/models/location.rb:249
msgid "Limits the rule to apply only when the resource is in the specified role."
msgstr "限制规则仅在资源属于指定角色时适用。"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:23
msgid "Link with entry above"
msgstr "与上面的项链接"

#: ../app/views/constraints/types.html.erb:7
#: ../app/views/resources/types.html.erb:7
msgid "List"
msgstr "列表"

#: ../app/views/commands/index.html.erb:13
msgid "Lists crm commands recently executed by hawk, most recent first."
msgstr "列出 hawk 最近执行的 crm 命令，最近的列在最前面。"

#: ../app/views/reports/show.html.erb:17
msgid "Loading report..."
msgstr "正在装载报告..."

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:501
msgid "Local Status"
msgstr "本地状态"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:70
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:236
#: ../app/views/constraints/types.html.erb:19
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:151
msgid "Location Constraints"
msgstr "位置约束"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:117
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:124
msgid "Location deleted successfully"
msgstr "已成功删除位置"

#: ../app/views/locations/index.html.erb:4
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: ../app/controllers/sessions_controller.rb:80
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: ../app/views/sessions/new.html.erb:4
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:22
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:201
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:38
msgid "Longdesc"
msgstr "完整描述"

#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:11
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:38
msgid "Loss Policy"
msgstr "丢失策略"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:373
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:200
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "维护模式"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:82
msgid "Maintenance mode"
msgstr "维护模式"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:6
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ../app/views/orders/_form.html.erb:23
msgid "Mandatory"
msgstr "强制"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:184
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ../app/helpers/colocation_helper.rb:8
#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:20
msgid "Master"
msgstr "主"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:186
msgid "May"
msgstr "五月"

#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:25
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../app/views/clones/_form.html.erb:14
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:47
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:14
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:75
#: ../app/views/resources/show.html.erb:82
msgid "Meta Attributes"
msgstr "元属性"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:380
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:804
msgid "Migrate tagged resources"
msgstr "迁移标记的资源"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:174
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: ../app/models/template.rb:424
msgid "Monitor"
msgstr "显示器"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:19
msgid "Move rule down"
msgstr "将规则下移"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:18
msgid "Move rule up"
msgstr "将规则上移"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:265
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:660
#: ../app/views/resources/types.html.erb:43
msgid "Multi-state"
msgstr "多状态"

#: ../app/assets/javascripts/module/masters.js:27
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:6
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:9
msgid "Multi-state ID"
msgstr "多状态 ID"

#: ../app/views/masters/index.html.erb:4
msgid "Multi-state Resources"
msgstr "多状态资源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:134
msgid "Multi-state resource"
msgstr "多状态资源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:40
msgid "Multi-state resource created successfully"
msgstr "已成功创建多状态资源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:100
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:107
msgid "Multi-state resource deleted successfully"
msgstr "已成功删除多状态资源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:78
msgid "Multi-state resource updated successfully"
msgstr "已成功更新多状态资源"

#: ../app/assets/javascripts/module/wizards.js:12
msgid "Must be a valid resource ID"
msgstr "必须为有效资源 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:56
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:89
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:319
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:269
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:229
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:645
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:28
#: ../app/views/agents/show.html.erb:32
#: ../app/views/agents/show.html.erb:80
#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:6
#: ../app/views/reports/display.html.erb:31
#: ../app/views/resources/show.html.erb:149
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../app/models/node.rb:29
msgid "Name is required"
msgstr "需要指定名称"

#: ../app/models/location.rb:236
msgid "Name of a node in the cluster."
msgstr "群集中节点的名称。"

#: ../app/models/node.rb:79
msgid "Name used to refer to the node in the cluster."
msgstr "用来指代群集中的节点的名称。"

#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:26
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:46
msgid "Never"
msgstr "不启动"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:230
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:135
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:94
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:24
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:70
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:23
#: ../app/helpers/form_helper.rb:6
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:32
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../app/models/clone.rb:14
msgid "No Clone child specified"
msgstr "未指定克隆子项"

#: ../app/models/group.rb:10
msgid "No Group children specified"
msgstr "未指定组子项"

#: ../app/models/master.rb:9
msgid "No Multi-state child specified"
msgstr "未指定多状态子项"

#: ../app/models/tag.rb:9
msgid "No Tag resources specified"
msgstr "未指定标记资源"

#: ../app/views/nodes/show.html.erb:90
msgid "No attributes defined"
msgstr "未定义属性"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:479
msgid "No child resources"
msgstr "无子资源"

#: ../app/views/groups/_form.html.erb:22
msgid "No children available"
msgstr "没有可用子项"

#: ../app/assets/javascripts/module/batch.js:42
msgid "No configuration changes."
msgstr "无配置更改。"

#: ../app/models/report.rb:103
#: ../app/models/report.rb:132
#: ../app/models/report.rb:179
msgid "No details available"
msgstr "无可用的细节"

#: ../app/models/location.rb:43
msgid "No expressions specified"
msgstr "未指定表达式"

#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:281
msgid "No interval set for monitor operation"
msgstr "未设置监视操作的间隔"

#: ../app/views/tags/_form.html.erb:22
msgid "No objects available"
msgstr "无可用的对象"

#: ../app/models/location.rb:10
msgid "No resource specified"
msgstr "未指定资源"

#: ../app/models/location.rb:13
msgid "No rules specified"
msgstr "未指定规则"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:108
msgid "No transitions in report"
msgstr "报告中没有转换"

#: ../app/views/nodes/show.html.erb:66
msgid "No utilization defined"
msgstr "未定义利用率"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:419
#: ../app/models/location.rb:235
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:60
#: ../app/views/reports/display.html.erb:157
#: ../app/views/resources/events.html.erb:23
#: ../app/views/resources/show.html.erb:223
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:237
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:320
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: ../app/models/cib.rb:1068
msgid "Node \"%{node}\" is UNCLEAN and needs to be fenced."
msgstr "节点“%{node}”未清理，需要屏蔽。"

#: ../app/models/colocation.rb:186
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:52
msgid "Node Attribute"
msgstr "节点属性"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:77
msgid "Node Event"
msgstr "节点事件"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:249
msgid "Node Events"
msgstr "节点事件"

#: ../app/models/node.rb:72
msgid "Node ID"
msgstr "节点 ID"

#: ../app/models/node.rb:25
msgid "Node ID is required"
msgstr "需要指定节点 ID"

#: ../app/models/node.rb:78
msgid "Node Name"
msgstr "节点名称"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:44
msgid "Node updated successfully"
msgstr "已成功更新节点"

#: ../app/views/nodes/show.html.erb:12
#, fuzzy
msgid "Node: %{name}"
msgstr "节点"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:103
#: ../app/views/cib/show.html.erb:33
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:30
#: ../app/views/nodes/index.html.erb:4
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:42
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../app/models/constraint.rb:37
msgid "Not a constraint"
msgstr "不是约束"

#: ../app/models/resource.rb:113
msgid "Not a resource"
msgstr "不是资源"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:192
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:80
#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:183
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:43
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:147
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:166
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:185
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:204
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:223
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:269
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:352
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:399
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:24
msgid "Object Type"
msgstr "对象类型"

#: ../app/models/record.rb:28
msgid "Object not found: %s=%s"
msgstr "找不到对象：%s=%s"

#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:35
#: ../app/views/tags/_form.html.erb:16
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:191
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:225
#: ../app/helpers/application_helper.rb:231
msgid "Online Documentation"
msgstr "联机文档"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:26
#: ../app/views/resources/events.html.erb:26
#: ../app/views/resources/show.html.erb:229
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:298
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: ../app/views/crm_config/edit.html.erb:22
msgid "Operation Defaults"
msgstr "默认操作"

#: ../app/assets/javascripts/module/clones.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/colocations.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:92
#: ../app/assets/javascripts/module/groups.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/locations.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/masters.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:202
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:332
#: ../app/assets/javascripts/module/orders.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:75
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:303
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:283
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:704
#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:44
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:39
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:232
#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:33
#: ../app/views/cib/show.html.erb:68
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:97
#: ../app/views/resources/show.html.erb:138
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: ../app/models/location.rb:254
msgid "Operator"
msgstr "运算符"

#: ../app/views/orders/_form.html.erb:26
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:41
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:74
#: ../app/views/constraints/types.html.erb:35
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:99
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:106
msgid "Order deleted successfully"
msgstr "已成功删除顺序"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:133
#: ../app/views/orders/index.html.erb:4
msgid "Orders"
msgstr "顺序"

#: ../app/views/pages/help.html.erb:39
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:151
msgid "PE Name"
msgstr "PE 名称"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:247
msgid "Pacemaker Version"
msgstr "Pacemaker 版本"

#: ../app/models/cib.rb:533
msgid "Pacemaker does not appear to be installed (%{cmd} not found)"
msgstr "似乎没有安装 Pacemaker（未找到 %{cmd}）"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:20
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:64
#: ../app/views/resources/show.html.erb:54
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ../app/models/cib.rb:953
msgid "Partial upgrade detected! Nodes report different CRM versions: %s"
msgstr "检测到部分升级！多个节点报告了不同的 CRM 版本：%s"

#: ../app/models/cib.rb:1064
msgid "Partition without quorum! Fencing and resource management is disabled."
msgstr "分区没有仲裁！已禁用屏蔽和资源管理功能。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:438
#: ../app/views/sessions/new.html.erb:3
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: ../app/models/session.rb:31
msgid "Password not specified"
msgstr "未指定口令"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:35
msgid "Permission denied"
msgstr "权限被拒"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:127
#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:132
msgid "Permission denied - you do not have write access to the CIB."
msgstr "权限被拒绝 - 您没有 CIB 的写入权限。"

#: ../app/controllers/sessions_controller.rb:50
#: ../app/models/cib.rb:554
#: ../lib/invoker.rb:88
#: ../lib/invoker.rb:141
msgid "Permission denied for user %{user}"
msgstr "用户 %{user} 的权限被拒"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:211
msgid "Permission denied. "
msgstr "权限被拒。 "

#: ../app/views/layouts/authentication.html.erb:25
msgid "Please ensure Javascript is enabled"
msgstr "请确保已启用 Javascript"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:51
msgid "Please wait while report is generated..."
msgstr "正在生成报告，请稍候..."

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:574
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: ../app/models/crm_config.rb:80
#: ../app/models/template.rb:296
msgid "Port to use for the guest connection to pacemaker_remote."
msgstr "Guest 用于连接 pacemaker_remote 的端口。"

#: ../app/models/location.rb:230
msgid "Positive values indicate the resources should run on this node. Negative values indicate the resources should not run on this node. Values of +/- INFINITY change \"should\"/\"should not\" to \"must\"/\"must not\"."
msgstr "正数值表示资源应在此节点上运行。负数值表示资源不应在此节点上运行。值为 +/- INFINITY 将“应”/“不应”变为“必须”/“不得”。"

#: ../app/controllers/profiles_controller.rb:40
#: ../app/views/profiles/edit.html.erb:2
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../app/controllers/profiles_controller.rb:26
msgid "Preferences updated successfully"
msgstr "已成功更新首选项"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:120
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:209
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: ../app/views/resources/types.html.erb:19
msgid "Primitive"
msgstr "原始资源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:52
msgid "Primitive created successfully"
msgstr "已成功创建原始资源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:135
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:142
msgid "Primitive deleted successfully"
msgstr "已成功删除原始资源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:113
msgid "Primitive updated successfully"
msgstr "已成功更新原始资源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:169
msgid "Primitives"
msgstr "原始资源"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:37
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:369
#: ../app/helpers/order_helper.rb:8
msgid "Promote"
msgstr "升级"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:14
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ../app/models/template.rb:400
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:14
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:29
msgid "Provider"
msgstr "提供程序"

#: ../app/models/node.rb:91
msgid "Puts the node into standby mode. The specified node is no longer able to host resources. Any resources currently active on the node will be moved to another node."
msgstr "将节点置于待机模式。指定节点不再可托管资源。节点上当前处于活动状态的任何资源都将移动到另一节点。"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:20
#: ../app/views/resources/events.html.erb:20
msgid "RC"
msgstr "RC"

#: ../app/helpers/rule_helper.rb:8
msgid "Read"
msgstr "读"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:225
msgid "Read the most up-to-date documentation at the suse.com website."
msgstr "阅读 suse.com 网站上的最新文档。"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:224
msgid "Read the release notes for the SUSE High Availability Extension."
msgstr "阅读 SUSE High Availability Extension 的发行说明。"

#: ../app/views/resources/show.html.erb:235
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:393
msgid "Recent events"
msgstr "最近的事件"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:12
#: ../app/views/resources/events.html.erb:12
#, fuzzy
msgid "Recent events: %{name}"
msgstr "最近的事件"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:25
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:224
msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:78
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: ../app/views/nodes/show.html.erb:18
msgid "Remote node."
msgstr "远程节点。"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:22
#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:20
#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:17
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:68
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:21
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:521
msgid "Remove cluster _NAME_ from dashboard?"
msgstr "是否从仪表板中去除群集 _NAME_？"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:17
msgid "Remove this rule"
msgstr "去除此规则"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:225
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:736
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:118
#: ../app/views/clones/edit.html.erb:8
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:8
#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:13
#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:33
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:8
#: ../app/views/locations/edit.html.erb:8
#: ../app/views/masters/edit.html.erb:8
#: ../app/views/orders/edit.html.erb:8
#: ../app/views/primitives/edit.html.erb:8
#: ../app/views/resources/rename.html.erb:13
#: ../app/views/resources/rename.html.erb:33
#: ../app/views/tags/edit.html.erb:8
#: ../app/views/tickets/edit.html.erb:8
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:5
msgid "Rename Constraint"
msgstr "重命名约束"

#: ../app/views/resources/rename.html.erb:5
msgid "Rename Resource"
msgstr "重命名资源"

#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:327
msgid "Replacing previously defined monitor operation with same interval"
msgstr "正在以相同间隔替换以前定义的监视操作"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:223
#: ../app/helpers/application_helper.rb:229
msgid "Report a bug or request a feature!"
msgstr "报告 Bug 或请求某个功能！"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:246
#: ../app/controllers/reports_controller.rb:252
msgid "Report deleted successfully"
msgstr "已成功删除报告"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:47
msgid "Report generation cancelled."
msgstr "已取消生成报告操作。"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:30
msgid "Report generation is complete."
msgstr "已完成生成报告操作。"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:7
#: ../app/views/reports/index.html.erb:107
#: ../app/views/reports/show.html.erb:7
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: ../app/models/wizard.rb:150
msgid "Requested wizard does not exist"
msgstr "请求的向导不存在"

#: ../app/helpers/agents_helper.rb:59
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:23
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:284
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: ../app/views/crm_config/edit.html.erb:13
msgid "Resource Defaults"
msgstr "默认资源"

#: ../app/models/location.rb:243
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:77
msgid "Resource Discovery"
msgstr "资源发现"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:82
msgid "Resource Event"
msgstr "资源事件"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:261
msgid "Resource Events"
msgstr "资源事件"

#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:69
#: ../app/models/resource.rb:124
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:9
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:17
msgid "Resource ID"
msgstr "资源 ID"

#: ../app/models/template.rb:407
msgid "Resource agent name."
msgstr "资源代理名称。"

#: ../app/models/template.rb:389
msgid "Resource template to inherit from."
msgstr "要继承的资源模板。"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:83
#: ../app/controllers/resources_controller.rb:211
#: ../app/models/location.rb:223
#: ../app/views/cib/show.html.erb:27
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:37
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:20
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:41
#: ../app/views/resources/index.html.erb:4
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:14
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: ../app/models/clone.rb:72
#: ../app/models/crm_config.rb:19
#: ../app/models/group.rb:63
#: ../app/models/master.rb:67
#: ../app/models/template.rb:235
msgid "Resources in maintenance mode are not monitored by the cluster."
msgstr "群集不会监视处于维护模式的资源。"

#: ../app/models/location.rb:224
msgid "Resources to apply the constraint to."
msgstr "要对其应用约束的资源。"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:334
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:244
msgid "Retrying every 15 seconds..."
msgstr "每隔 15 秒重试一次..."

#: ../app/helpers/crm_config_helper.rb:7
#: ../app/helpers/form_helper.rb:11
#: ../app/helpers/profile_helper.rb:18
#: ../app/helpers/role_helper.rb:14
#: ../app/helpers/user_helper.rb:14
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:223
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:260
msgid "Revoke"
msgstr "撤消"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:149
msgid "Revoked"
msgstr "已撤消"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:22
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:41
#: ../app/models/location.rb:248
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:27
#: ../app/views/roles/_form.html.erb:6
#: ../app/views/roles/_form.html.erb:8
msgid "Role ID"
msgstr "角色 ID"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:39
msgid "Role created successfully"
msgstr "已成功创建角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:96
#: ../app/controllers/roles_controller.rb:103
msgid "Role deleted successfully"
msgstr "已成功删除角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:74
msgid "Role updated successfully"
msgstr "已成功更新角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:136
#: ../app/views/roles/index.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:53
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ../app/views/wizards/update.html.erb:79
msgid "Root password"
msgstr "Root 口令"

#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:23
#: ../app/views/roles/_form.html.erb:14
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: ../app/models/cib.rb:1073
msgid "STONITH is disabled. For normal cluster operation, STONITH is required."
msgstr "STONITH 已禁用。要正常执行群集操作，需要启用 STONITH。"

#: ../app/views/layouts/authentication.html.erb:29
msgid "SUSE, LLC"
msgstr "SUSE, LLC"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:179
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:242
msgid "Schema"
msgstr "纲要"

#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:33
#: ../app/models/colocation.rb:180
#: ../app/models/location.rb:229
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:12
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:32
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:12
#: ../app/views/resources/show.html.erb:282
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: ../app/models/colocation.rb:10
#: ../app/models/order.rb:10
msgid "Score is required"
msgstr "需要指定分数"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:212
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:190
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ../app/views/orders/_form.html.erb:29
msgid "Serialize"
msgstr "串行化"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:21
msgid "Server port to connect to"
msgstr "要连接的服务器端口"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:237
msgid "Server returned invalid data."
msgstr "服务器返回的数据无效。"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:47
msgid "Session has expired"
msgstr "会话已失效"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:70
msgid "Set the node state to maintenance"
msgstr "将节点状态设置为维护"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:62
msgid "Set the node state to online"
msgstr "将节点状态设置为联机"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:74
msgid "Set the node state to ready"
msgstr "将节点状态设置为就绪"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:66
msgid "Set the node state to standby"
msgstr "将节点状态设置为待机"

#: ../app/models/crm_config.rb:9
#: ../app/models/template.rb:225
msgid "Set to true if the resource agent supports the migrate action"
msgstr "如果资源代理支持迁移操作，则设置为 true"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:35
msgid "Shortdesc"
msgstr "简要描述"

#: ../app/models/clone.rb:108
#: ../app/models/master.rb:107
msgid "Should the copies be started in series (instead of in parallel)?"
msgstr "副本是否应按序列（而非并行）启动？"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:277
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:361
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:7
#: ../app/views/configs/show.html.erb:9
#: ../app/views/graphs/show.html.erb:7
#: ../app/views/reports/display.html.erb:18
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:9
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../app/views/configs/show.html.erb:4
msgid "Show Configuration"
msgstr "显示配置"

#: ../app/views/locations/_form.html.erb:16
msgid "Simple"
msgstr "简单"

#: ../app/controllers/simulator_controller.rb:163
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:48
msgid "Simulator"
msgstr "模拟器"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:201
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:208
#: ../app/models/ticket.rb:85
#: ../app/models/ticket.rb:92
msgid "Simulator active: Use the ticket controls in the simulator"
msgstr "模拟器为活动状态：在模拟器中使用票据控制"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:124
msgid "Sites"
msgstr "站点"

#: ../app/helpers/colocation_helper.rb:9
#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:21
msgid "Slave"
msgstr "从"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:248
msgid "Stack"
msgstr "堆栈"

#: ../app/models/template.rb:395
msgid "Standard which the resource agent conforms to."
msgstr "资源代理遵循的标准。"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:149
msgid "Standby"
msgstr "待机"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:361
#: ../app/helpers/order_helper.rb:7
#: ../app/models/template.rb:412
#: ../app/views/cib/show.html.erb:73
msgid "Start"
msgstr "起始"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:206
#: ../app/helpers/colocation_helper.rb:7
#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:19
msgid "Started"
msgstr "已启动"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:32
#: ../app/views/resources/events.html.erb:32
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:251
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:58
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:43
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:190
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:128
#: ../app/controllers/cib_controller.rb:110
#: ../app/helpers/application_helper.rb:238
#: ../app/views/resources/show.html.erb:232
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:9
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:357
#: ../app/helpers/order_helper.rb:10
#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:8
#: ../app/models/template.rb:418
#: ../app/views/cib/show.html.erb:76
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:215
#: ../app/helpers/colocation_helper.rb:10
#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:22
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:173
msgid "Su"
msgstr "日"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:146
msgid "Successfully cleaned the resource"
msgstr "已成功清理资源"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:111
msgid "Successfully demoted the resource"
msgstr "已成功将资源降级"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:125
msgid "Successfully disabled maintenance mode for resource"
msgstr "已成功对资源禁用维护模式"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:78
msgid "Successfully fenced the node"
msgstr "已成功屏蔽节点"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:151
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:155
msgid "Successfully granted the ticket"
msgstr "已成功授予票据"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:139
msgid "Successfully migrated the resource"
msgstr "已成功迁移资源"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:104
msgid "Successfully promoted the resource"
msgstr "已成功将资源升级"

#: ../app/controllers/constraints_controller.rb:69
#: ../app/controllers/resources_controller.rb:165
msgid "Successfully renamed %{A} to %{B}"
msgstr "已成功将 %{A} 重命名为 %{B}"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:175
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:181
msgid "Successfully revoked the ticket"
msgstr "已成功撤消票据"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:118
msgid "Successfully set the resource in maintenance mode"
msgstr "已成功将资源设置为维护模式"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:90
msgid "Successfully started the resource"
msgstr "已成功启动资源"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:97
msgid "Successfully stopped the resource"
msgstr "已成功停止资源"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:132
msgid "Successfully unmigrated the resource"
msgstr "已成功取消迁移资源"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:52
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:135
msgid "Summary"
msgstr "小结"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:22
msgid "Swap with entry above"
msgstr "与上面的项交换"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:140
msgid "Switch to maintenance"
msgstr "切换为维护"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:180
msgid "Switch to online"
msgstr "切换为联机"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:127
msgid "Switch to ready"
msgstr "切换为就绪"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:193
msgid "Switch to standby"
msgstr "切换为待机"

#: ../app/views/orders/_form.html.erb:38
msgid "Symmetrical"
msgstr "对称"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:273
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:664
#: ../app/views/resources/types.html.erb:51
msgid "Tag"
msgstr "标记"

#: ../app/views/tags/_form.html.erb:6
#: ../app/views/tags/_form.html.erb:10
msgid "Tag ID"
msgstr "标记 ID"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:39
msgid "Tag created successfully"
msgstr "已成功创建标记"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:99
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:106
msgid "Tag deleted successfully"
msgstr "已成功删除标记"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:77
msgid "Tag updated successfully"
msgstr "已成功更新标记"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:133
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:35
#: ../app/views/tags/index.html.erb:4
msgid "Tags"
msgstr "标记"

#: ../app/views/users/_form.html.erb:6
#: ../app/views/users/_form.html.erb:8
msgid "Target ID"
msgstr "目标 ID"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:56
#: ../app/views/users/index.html.erb:4
msgid "Targets"
msgstr "目标"

#: ../app/models/template.rb:388
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:11
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:22
#: ../app/views/resources/types.html.erb:60
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:40
msgid "Template created successfully"
msgstr "已成功创建模板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:114
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:121
msgid "Template deleted successfully"
msgstr "已成功删除模板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:92
msgid "Template updated successfully"
msgstr "已成功更新模板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:154
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:177
msgid "Th"
msgstr "四"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:151
msgid "The ACL target does not exist"
msgstr "该 ACL 目标不存在"

#: ../app/models/clone.rb:136
#: ../app/models/group.rb:89
#: ../app/models/master.rb:133
#: ../app/models/node.rb:114
#: ../app/models/primitive.rb:75
#: ../app/models/record.rb:285
#: ../app/models/tag.rb:82
#: ../app/models/template.rb:439
msgid "The ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "ID“%{id}”不存在"

#: ../app/models/record.rb:268
msgid "The ID \"%{id}\" is already in use"
msgstr "ID“%{id}”已在使用"

#: ../app/models/crm_config.rb:85
#: ../app/models/template.rb:301
msgid "The IP address or hostname to connect to if remote-node's name is not the hostname of the guest."
msgstr "如果 remote-node 的名称不是 Guest 的主机名，需要连接的 IP 地址或主机名。"

#: ../app/models/template.rb:359
msgid "The action to take if this action ever fails."
msgstr "一旦此操作失败，需要执行的操作。"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:147
msgid "The clone does not exist"
msgstr "该克隆不存在"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:145
msgid "The colocation constraint does not exist"
msgstr "该共置约束不存在"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:147
msgid "The group does not exist"
msgstr "该组不存在"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:164
msgid "The location constraint does not exist"
msgstr "该位置约束不存在"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:147
msgid "The multi-state resource does not exist"
msgstr "该多状态资源不存在"

#: ../app/models/crm_config.rb:75
#: ../app/models/template.rb:291
msgid "The name of the remote-node this resource defines. This both enables the resource as a remote-node and defines the unique name used to identify the remote-node. If no other parameters are set, this value will also be assumed as the hostname to connect to at the port specified by remote-port. WARNING: This value cannot overlap with any resource or node IDs. If not specified, this feature is disabled."
msgstr "此资源定义的 remote-node 的名称。这可以让资源作为 remote-node，同时又可定义用于标识该 remote-node 的唯一名称。如果未设置其他参数，此值还将用作通过 remote-port 指定的端口来连接的主机名。警告：此值不能与任何资源或节点 ID 重复。如果不指定此值，此功能将会禁用。"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:116
msgid "The node does not exist"
msgstr "该节点不存在"

#: ../lib/invoker.rb:86
msgid "The object/attribute does not exist (cibadmin %{cmd})"
msgstr "对象/属性不存在 (cibadmin %{cmd})"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:146
msgid "The order constraint does not exist"
msgstr "该顺序约束不存在"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:182
msgid "The primitive does not exist"
msgstr "该原始资源不存在"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:276
msgid "The report does not exist"
msgstr "该报告不存在"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:149
msgid "The role does not exist"
msgstr "该角色不存在"

#: ../app/models/colocation.rb:181
msgid "The score determines the location relationship between the resources."
msgstr "该分数可以确定资源之间的位置关系。"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:146
msgid "The tag does not exist"
msgstr "该标记不存在"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:167
msgid "The template does not exist"
msgstr "该模板不存在"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:228
msgid "The ticket constraint does not exist"
msgstr "该票据约束不存在"

#: ../app/models/template.rb:346
msgid "This option only makes sense for recurring operations. It restricts the operation to a specific role. The truely paranoid can even specify role=Stopped which allows the cluster to detect an admin that manually started cluster services."
msgstr "此选项仅适用于重复操作。它将操作限定为针对特定角色执行。极度多疑的人甚至可以指定 role=Stopped 来允许群集检测手动停止了群集服务的管理员。"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:794
msgid "This will demote the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "这会降级标记的资源。要继续吗？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:800
msgid "This will disable maintenance mode for the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "这会对标记的资源禁用维护模式。要继续吗？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:797
msgid "This will enable maintenance mode for the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "这会对标记的资源启用维护模式。要继续吗？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:791
msgid "This will promote the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "这会提升标记的资源。要继续吗？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:785
msgid "This will start the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "这会启动标记的资源。要继续吗？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:788
msgid "This will stop the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "这会停止标记的资源。要继续吗？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:808
msgid "This will unmigrate the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "这会取消迁移标记的资源。要继续吗？"

#: ../app/views/wizards/show.html.erb:87
msgid "This wizard takes no parameters."
msgstr "此向导未采用任何参数。"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:76
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:157
#: ../app/views/constraints/types.html.erb:43
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:367
msgid "Ticket"
msgstr "票据"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:87
msgid "Ticket Event"
msgstr "票据事件"

#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:10
msgid "Ticket ID"
msgstr "票据 ID"

#: ../app/models/ticket.rb:22
msgid "Ticket ID is required"
msgstr "需要指定票据 ID"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:112
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:119
msgid "Ticket deleted successfully"
msgstr "已成功删除票据"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:5
msgid "Ticket:"
msgstr "票据："

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:215
#: ../app/views/cib/show.html.erb:39
#: ../app/views/tickets/index.html.erb:4
msgid "Tickets"
msgstr "票据"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:417
#: ../app/views/reports/display.html.erb:163
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:83
#: ../app/views/resources/show.html.erb:152
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:21
#: ../app/views/reports/display.html.erb:50
#: ../app/views/reports/display.html.erb:63
#: ../app/views/reports/display.html.erb:76
#: ../app/views/reports/index.html.erb:25
#: ../app/views/resources/rename.html.erb:21
#: ../app/views/resources/show.html.erb:285
msgid "To"
msgstr "到"

#: ../app/views/wizards/update.html.erb:74
msgid "To apply the changes, Hawk requires root access, and password-less SSH access must be configured. See the Hawk documentation for more information."
msgstr "要应用更改，Hawk 需要拥有 root 访问权，并且必须配置无口令 SSH 访问方式。有关详细信息，请参见 Hawk 的相关文档。"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:158
#: ../app/controllers/users_controller.rb:160
msgid "To enable ACLs, set \"enable-acl\" in the Cluster Configuration ('Manage > Configuration')"
msgstr "要启用 ACL，请在“群集配置”（“管理”>“配置”）中设置“enable-acl”"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:64
msgid "Transition"
msgstr "转换"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:211
msgid "Transition (XML)"
msgstr "转换 (XML)"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:61
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:192
msgid "Transition Graph"
msgstr "转换图"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:90
#: ../app/views/reports/display.html.erb:104
msgid "Transitions"
msgstr "转换"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:175
msgid "Tu"
msgstr "二"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:63
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:257
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:652
#: ../app/models/template.rb:406
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:15
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:31
#: ../app/views/resources/show.html.erb:279
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:165
#: ../app/controllers/application_controller.rb:168
msgid "Unable to create shadow CIB"
msgstr "无法创建阴影 CIB"

#: ../app/models/record.rb:279
msgid "Unable to create: %{msg}"
msgstr "无法创建：%{msg}"

#: ../app/models/cib.rb:539
msgid "Unable to execute %{cmd}"
msgstr "无法执行 %{cmd}"

#: ../app/models/cib.rb:527
msgid "Unable to parse CIB file \"%{path}\""
msgstr "无法分析 CIB 文件“%{path}”"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:23
msgid "Unexpected server error: _MSG_"
msgstr "意外的服务器错误：_MSG_"

#: ../app/helpers/agents_helper.rb:60
msgid "Unique"
msgstr "唯一"

#: ../app/models/constraint.rb:49
msgid "Unique identifier for the constraint. May not contain spaces."
msgstr "约束的唯一标识符。不能包含空格。"

#: ../app/models/node.rb:73
msgid "Unique identifier for the node."
msgstr "节点的唯一标识符。"

#: ../app/models/resource.rb:125
msgid "Unique identifier for the resource. May not contain spaces."
msgstr "资源的唯一标识符。不能包含空格。"

#: ../app/models/cib.rb:568
#: ../app/models/cib.rb:569
#: ../app/models/cib.rb:962
#: ../app/models/cib.rb:1092
#: ../app/models/cib.rb:1093
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:241
msgid "Unknown error connecting to server."
msgstr "连接服务器时发生未知错误。"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:24
msgid "Unlink from entry above"
msgstr "与上面的项解除链接"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:203
msgid "Unmanaged"
msgstr "不受管理"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:382
msgid "Unmigrate"
msgstr "取消迁移"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:170
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:294
msgid "Until"
msgstr "到"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:244
msgid "Update Origin"
msgstr "更新起源"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:245
msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

#: ../app/views/reports/index.html.erb:57
msgid "Upload"
msgstr "上载"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:73
msgid "Upload completed."
msgstr "上载完成。"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:109
msgid "Use a wizard"
msgstr "使用向导"

#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:27
msgid "User ID"
msgstr "用户 ID"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:437
#: ../app/views/sessions/new.html.erb:2
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../app/models/session.rb:26
msgid "Username not specified"
msgstr "未指定用户名"

#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:18
#: ../app/views/nodes/show.html.erb:39
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:86
#: ../app/views/resources/show.html.erb:110
msgid "Utilization"
msgstr "利用率"

#: ../app/models/location.rb:49
msgid "Value contains both single and double quotes"
msgstr "值同时包含单引号和双引号"

#: ../app/models/template.rb:401
msgid "Vendor or project which provided the resource agent."
msgstr "提供了资源代理的供应商或项目。"

#: ../app/views/wizards/show.html.erb:95
msgid "Verify"
msgstr "校验"

#: ../app/views/wizards/update.html.erb:32
msgid "Verify and apply"
msgstr "校验并应用"

#: ../app/views/wizards/create.html.erb:12
msgid "Verifying parameters..."
msgstr "正在校验参数..."

#: ../app/helpers/application_helper.rb:247
#: ../app/views/reports/display.html.erb:170
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:230
msgid "Visit the Hawk website for information about the latest release."
msgstr "访问 Hawk 网站以了解有关最新版本的信息。"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:176
msgid "We"
msgstr "三"

#: ../app/controllers/pages_controller.rb:11
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:19
msgid "West Coast (example)"
msgstr "West Coast（示例）"

#: ../app/models/template.rb:330
msgid "What conditions need to be satisfied before this action occurs."
msgstr "需要满足什么条件，才会执行此操作。"

#: ../app/models/crm_config.rb:39
#: ../app/models/template.rb:255
msgid "What should the cluster do if it ever finds the resource active on more than one node?"
msgstr "如果群集发现资源在多个节点上都处于活动状态，应执行什么操作？"

#: ../app/models/clone.rb:83
#: ../app/models/crm_config.rb:55
#: ../app/models/group.rb:78
#: ../app/models/master.rb:82
#: ../app/models/template.rb:271
msgid "What state should the cluster attempt to keep this resource in?"
msgstr "群集应尝试将此资源保持为什么状态？"

#: ../app/models/clone.rb:98
#: ../app/models/master.rb:97
msgid "When stopping or starting a copy of the clone, tell all the other copies beforehand and when the action was successful."
msgstr "停止或启动克隆副本时，事先告知所有其他副本以及操作成功的时间。"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:54
msgid "Wizard cannot be applied when the simulator is active"
msgstr "当模拟器处于活动状态时，无法应用向导"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:34
#: ../app/views/wizards/index.html.erb:4
msgid "Wizards"
msgstr "向导"

#: ../app/helpers/rule_helper.rb:9
msgid "Write"
msgstr "写"

#: ../app/views/configs/edit.html.erb:8
#: ../app/views/configs/show.html.erb:11
#: ../app/views/graphs/show.html.erb:8
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:23
msgid "XPath"
msgstr "XPath"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:23
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:69
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:22
#: ../app/helpers/form_helper.rb:6
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:30
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../app/controllers/sessions_controller.rb:52
msgid "You have been logged out"
msgstr "您已注销"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:149
msgid "You have no template feature support"
msgstr "您没有模板功能支持"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:125
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:128
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:38
msgid "_OP_ failed on _NODE_} (rc=_RC_, reason=_REASON_)"
msgstr "在 _NODE_ 上执行_OP_失败}（rc=_RC_，原因=_REASON_）"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:25
#: ../lib/cibtools.rb:117
msgid "configuration error"
msgstr "配置错误"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:28
#: ../lib/cibtools.rb:123
msgid "failed (master)"
msgstr "失败（主资源）"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:20
#: ../lib/cibtools.rb:107
msgid "generic error"
msgstr "一般错误"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:21
#: ../lib/cibtools.rb:109
msgid "incorrect arguments"
msgstr "不正确的自变量"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:24
#: ../lib/cibtools.rb:115
msgid "installation error"
msgstr "安装错误"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:23
#: ../lib/cibtools.rb:113
msgid "insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: ../app/models/profile.rb:31
msgid "is required"
msgstr "需要指定"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:388
msgid "must be a valid datetime"
msgstr "必须为有效的日期时间"

#: ../app/models/report.rb:287
msgid "must have correct MIME type (was %s)"
msgstr "必须具有正确的 MIME 类型（之前为 %s）"

#: ../app/models/report.rb:291
msgid "must have correct file extension"
msgstr "必须具有正确的文件扩展名"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:20
msgid "node1.west.example.com"
msgstr "node1.west.example.com"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:26
#: ../lib/cibtools.rb:119
msgid "not running"
msgstr "未运行"

#: ../lib/cibtools.rb:125
msgid "other"
msgstr "其他"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:27
#: ../lib/cibtools.rb:121
msgid "running (master)"
msgstr "正在运行（主资源）"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:19
#: ../lib/cibtools.rb:105
msgid "success"
msgstr "成功"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:22
#: ../lib/cibtools.rb:111
msgid "unimplemented action"
msgstr "未实施的操作"
